日本紋身

小弟下兩個星期會飛去大阪幾日
想話睇下會唔會有地方可以即日/約幾日內紋
都係紋簡單圖案 想留個念
之前都係係香港booking咁紋 未試過walkin
想問下有冇咁既地方 有既話有咩要注意

知咩事啦

唔係咁開心下話

唔開心 唔開心

戇撚鳩，可以 walk in 唔駛 book 好技術極有限。

我打算紋好簡單既圖案

你唔睇岩啲師傅就email or inbox左佢地先有冇zip到時間？
好過到走左上去時空歡喜一場
始終就算點紋得簡單都係要同佢溝通又等佢起稿 盛搞下搞下都要好多時間

會唔會有幾幅圖案俾人揀咁樣
例如 細細個十字架

我都想,,不過去去東京

上網搵都搵唔到
巴打想紋乜

兩句英文咋

建議你點紋都book左先
或者第一日去walkin 約之後啲時間
可能你walk in搞到人地唔好意思/唔鍾意
你知日本人好著重禮儀
我自己係東京同名古屋都紋過 都係一早email約

紋身當食飯 你經過東門會唔會紋個留念？？？

有冇名俾我睇一睇
我26號去依家醫猫可能黎得切

我每去一個地方都會紋一個
第1次去日本

正呀我都有兩句紋係左下腹

巴打多謝推介

我想紋左肩

你經呢2個地方？
我紋個啲卡通野黎

係喎冇睇到原來係名古屋咁遠
日本好hit卡通紋身咩 上面巴打推介個ig都係彩色卡通style

好想炸背